跪求一個H漫

劇情係 一開始黑髮蘿莉成日去初中男主屋企玩
答應佢幾時都可以去佢屋企玩
之前唔知過左幾多年 當初中男主入職場 黑髮蘿莉大個染哂金 仲成日唔返學 但日日去男主屋企玩 之後男主話女主考試滿分比佢一個心願 之後佢三科滿分 要求男主做佢女朋友 唔比反抗 最後願望係叫佢個名

搵左好耐 之前係EXHEN睇過 但係唔見左 一直想搵返 唔該

gay

SORRY 打錯
要男主做佢男朋友

[いちこ] 制服発情も～ど

屌搵錯，當我冇講過

86你自己都係gay啦

好似睇過，但唔記得咩名，幫你手推下post 啦

唔知點解突然好想睇返

有印象，但唔記得名

上面gay乜

同問

要求男主做佢女朋友

我部電腦有成套 幾個故事

個作者幾套單行本我都有 唔記得名

我只係睇過依個故仔
但覺得幾深刻

其實我都覺得你果篇特別好丁

利申 周不時開番後丁 等我放工都冇人答你就我答你

唔該哂你呀師兄

同求

輕輕推多推先

朝早未訓醒睇唔到

已回定

作者 牧野坂シンイチ